Audit入

小弟外國FG，啱啱收到HLB offer做audit，apply曬big4同其他2nd tier 2019 intake。 big4做曬test但未有通知interview，2nd tier就test都未有得做。
咁好唔好accept HLB個offer？

有big4 一定入big4
做audit唔入四大不如做其他行業

HLB出名咩狗屎垃圾job都接
不過好過真空左interview果時比人問

我知 但係因為big4都未有消息，同埋intake都係2019，好唔好做住HLB先當gain experience？

你想做 又或者冇其他offer咪做

但遲下一定要在番big4

*做

巴打知唔知2nd tier轉返big4會唔會好難？

你想跳邊間big4咩team?

Core 既 anytime

最想就係PWC做audit，不過其實任何一間big4收我都去

巴打幾時做完big 4 test 呀

咁咪一路做一路apply
咁有audit exp 實好過冇

最後做嗰個係EY嘅test，就上個禮拜做完